唉今日班制足球比賽着白飯魚俾人指住笑

班同學仔個個着晒球星波boot
一落到場班女即刻尖叫
雖然我入咗三球帶領我班贏咗
班同學都話我影衰晒佢哋
女班長仲話我着白飯魚即係作弊好羞家